死黑警蝦鳩南亞人

你班死黑警英文又好差淨係識得蝦鳩人

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

p牌照推

牌照推

要比多D南亞人知道